Virtual Youtubers討論區（75）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

最近又多左個分團叫シュガーリリック

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber まりなすチャンネル(仮), MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,據聞係以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

lm

Cover食屎狗

lm
fuck hololive

Cover

咁既hololive唔要好過要

垃圾cover lm

人民幣Lm

其實係neta黎
前期佢參與好多,比好多建議之類所以先咁講
同埋會出黎用相信我之術穩定軍心做埋營運既野

唉
屌你老母 cover

尋日睇左委員長一條精華
話因為佢而引左詩子，刀也果啲入黎
感動咁講左句“原來夢想係會連埋一齊”

Cover我屌你老母

LM Cover爆箱未

又變返上年6月咁嘅feel
人類真係唔識進步

yagoo我屌你老母

白上今次盾唔到B站佢最受歡迎

合理阿

yagoo我屌你老母呀

以前都係邊個出事 剩係封當時人
今次一野封哂 全holo直播間 連帶影響好多人 先罰咁重

上次西藏問題 冇台灣咁緊張
10 1國慶太近 最近又成日演習 又吹武統

新Po再屌Holo

yagoo 老母比狗屌

委員長上次係咩事?
剩係記得佢話去上海見到有支那人隨地屙屎

哪次不合理

fuck cover
cover is shit

人類從歷史學到嘅教訓係人類永遠係歷史入面汲取教訓

咁樣只會比人揸撚住春袋
有乜野唔滿意就去洗鳩你版 你自然會識做

人類從歷史學到嘅教訓係人類永遠唔係歷史入面汲取教訓

cover
cover

Hololive
Hollowlive

留名排隊屌YAGOO

今次唔止花生啦 應該唔少巴打都心理不適

就係依個

不了 支那用

On9 大陸365日日日都咁敏感 關咩事

直頭心肌梗塞

唔好幫敵人搵藉口
根本就係支那想食住全世界
用國家教育洗撚晒支畜嘅腦
班支畜平時就算同你有傾有講
一到政治就會即時現形
係一早俾人催眠式洗腦模式化咗

當初笑支那人又要睇又要屌 唔見你出黎做正義使者
幫班支那人講 佢地一下子唔睇自己條女邊有可能咁易做到?

館長，但是他的3D是走寫實風格

是咪封唔切

要睇咪認左佢 呢度都大把人直接棄啦
佢地一定係冷血仆街冇追Holo啦

不適?
火撚緊呀屌

認真 食完飯返嚟 見到啲咁嘅野 反胃反到頭先先好返小小

個公關正常少少都唔會個個月爆單新野出嚟比人屌

佢唔係cover啲artists
佢係不斷cover-up自己啲衰嘢

自己條女

Unsub AZKi同わため真係諗左好耐
對唔住兩個V

真

haachama

真係 個個月都有花生

你就好
我食緊飯碌到搞到冇晒胃口

拖到有3.6K upvote都仲未del

cover

佢反EMT不了

遮醜布仲越嚟越多

咁唔係你想點要做既都做哂 我對條女係有感情 唔係對間公司

486 3D壞機

Haato 台灣字眼
Coco Show後台

兩個一齊封3星期
一月三燒

直頭嬲到做緊鍵盤戰士

我差D成餐生日飯嘔返出嚟

追緊半澤live 個陣知
即刻關live 上呢度

燒到仆街

我都係

燒大佢

生日快樂

態度正確

已全退 咁撚多V睇其他咪得

奶支めあ

而家唔洗4重了

鬼佬個邊都朝早了

支畜係咁不滿咪加入我哋一齊屌中共囉
唔加入就即係支畜自己問題啦
俾人洗腦洗到唔識反抗個國家
仲有咩屎用吖

根本喺網上面搞事引戰嘅
分分鐘係中共老解啲網軍嚟都唔出奇啦

Who黎

人地要服侍既主人就係得支那一個對佢黎講點會有問題，又唔係要迎合哂所有人
講真cover做咩決策都無人反對，連自己旗下既liver都唔會出聲；你有冇見到有holo既人為龍同心抱不平
再講cover炒埋佢兩個都仲得，旗下既人依然會繼續做落去，睇開既人依然會睇落去

點刪啊 成個sub都係呢種post 同埋已經有人吹緊雞話開過隻新sub

ok

其實鐘意佢D咩
又唔沖涼又出賣fans仲要奶共

azki

每個人優次唔同 有人拎得起放得低 有人要慢慢嚟
冇必要迫咁緊
而唔棄嘅巴打都諗吓 你睇緊嘅嘢係咪咁重要
我自己覺得總有啲價值係無法取代嘅

任何事都係
If you go fast, go alone.
If you want to go far, go together.

上星期先講完唔會退rami果班真係

屌反應神速 但係仲活躍咩

仲要係的士瀨尿

No offence
純粹想知

銀髮

激氣, 聽下ASMR算。

unsub完大家都想睇咩
覺得睇HOLO切り抜き 當留意自己個推可唔可接受?
始終未能咁快割捨到 又未搵到新V想長追

聽住睇post有另外一個感覺

你想追咪追落去囉
無人逼到你

我淨係知你條仆街一定係冷血
呢度屌得既都應該係愛holo 唔似得你條仆街係度冷嘲熱諷

好似都已經覺得食唔到支那條水
多咗返嚟YouTube啦

宜家真係隨意爆破Holo

Cover正垃圾

巴打

スバル 3D 回延期問題
令我覺得哩間公司離譜到連本行嘢都做唔到
剩係識經旗下 liver 吸金
與其係咁, 不如放生佢哋做個人勢
我明咁講係諗唔開
但哩間公司真係廢都笑

有啲擔心我嘅主推神樂七奈(カグラナナ)有朝一日會出事，(個人勢，佢喺B站出名嘅，B站followers係youtube嘅10倍)，雖然佢而家慢慢喺youtube同niconico做番

okok 肉酸少陣啦

我支持嘅係個中之人
如果呢個係佢哋現時唯一賺到生活費嘅方法
我唔會斷佢咁撚殘忍，雖然我份會費唔係多
但呢啲係人性嚟，你唔撚理條囡囡嘅生計
同支共唔撚理人民生計一樣都係冷血
就算俾你贏到，到時你只會變下一個習帝
因為冇人性嘅人，本身就係魔鬼

我都好撚想贏，但人心唔係靠逼
人哋睇法同你唔同你就反嘅
咁你同支共都係冇分別

我地應該整合啲要做嘅野出嚟
例如unsub退會員唔superchat 做成一個可見嘅影響先有
連登twitter巴哈 佢都係who fucking care 要團結美日台港一齊做成一條戰線先得

提供數據 人數 superchat 比例 佢地幾唔重視我地嘅意見等等咁

證明你冇聽過AZKI

Epd8 .live holo要點排

點夠你趁火打劫肉酸啊 肉酸仔

nayuta沈日仲出過片黎

就係唔太想追 又想知個liver近況

屌 原來nayuta有做vtuber?
十鳩幾年前玩niconico果陣好撚鍾意佢= =

你做咩成日係到嘲諷人⋯

打你老母劫咩 傻閪

屌柒支那係真香港人本份
成班手足幫你坐監
你仲好意思諗d女有咩生計

加埋U社做4天王

加速

預計到

今日先唱完生日live喎

有呀 聽過一次3d live就好自然sub左
個下仲未sense到

咁就叫嘲諷? 姐係你地覺得呢個行為好醜唔可以比人知?
我叫你大大方方認左佢有咩問題?

我係睇唔過眼你地又要睇又要屌 仲搵晒籍口比自己
cover咪就係食住你地呢d既心態

Block左 支持coco無錯 屌鳩cover

加返不推文

認真 如果咁樣講兩句都叫嘲諷你都幾撚fragile下

冇留意
nico時期我淨係記到花たん

Unsub所有hololive, YouTube推薦頁所有有關hololive片㩒not interested ，趁機脫坑

Un 科埋Twitter 啦

其實無咩理由 真係feel好似上n個post有人問我鍾意芙碳d乜咁

鍾意佢個個屑人格角色 鍾意佢唱歌好好聽 鍾意佢中之人背景同我自己有共鳴處 鍾意佢宜家

咁成功(比起我) 有d感情投射 雖然唔太鍾意佢絕叫系直播 鍾意佢唔沖涼m血摔老泥既ネタ好好笑 鍾意比犬山同其他v讚佢既 但作為觀眾我從未見過既果一面薛定鍔的乖女

利申 雖然好kimo但非gachi 你唔問我唔會自己諗上面堆野

願世界溫柔對待めあ

不推文

屌你睇V都加速 真係估你唔撚到連V呢D次文化中嘅次文化都咁玩法
出面已經日日加速 黎到呢度都係想慢返D

點知飄移快到就黎要跌落山

Done
不斷搵緊新女女d

ヲタみん？

意志堅定，香港人清楚嘅價值觀就係我地嘅核心

一齊聽deja vu

想睇委員長同ひいな貼貼

再嘈都冇結果
講黎都係只會罵戰,人地要睇都係佢既自由

政治無處不在 只係以前未打到嚟個避風塘

就算你係正確
語氣都説服唔到人

big brain

作為一個holo fan前，我是一個香港人

娛樂從來都係政治

其實唔需要講出口，自己想追就追，在心中就得
依啲嘢真係表個態，三星期後兩個唔駛畢業，
我真係隨時sub返

換個名詞正宗演者之盾
推個大家鐘意既人出黎認錯,但fans唔忍心傷佢
正如cocoa 2代同.evil,就算話炒左當年搞事既人
大家都會有條刺,寧願祝福佢地早走早著
可惜hololive發展到所謂大箱,要等佢死真係難

上年已經教識左啦
係估唔到黎得咁快咁急姐

ACG is no fuck 政治

訓係度都有錢收 出道20萬sub

就算唔係香港人
Show下個後台要停三個禮拜你都接受唔到啦

我又冇迫佢唔睇 潤佢兩句又話冷血又話嘲諷又話趁火打劫

對住班支那人又唔見佢咁撚惡

狗狗老母唔會有事啦
佢學中文 又唱中文歌
之前疫情 仲將B站收益捐左比支那

大部分都聽過 特別首letter song
但"以前"我衰仔不學無術冇記片假名
多數靠search歌名再搵人

好撚on9

佢依家都有做youtube 不過冇乜人睇 仲有弟の姉都有做 仲有做v

何罪之有呀屌你老母cover

智障到笑

link

咪玩啦 作為holo fan同香港人都接受唔到今次呢個情況啦

同支那有咩生意上既來往就必定涉及政治，因為政治取態係門檻黎

其實諗諗下 話抵制 唔睇 unsup 好嬲好嬲

呢d行為 其實係咪小粉紅

明明冷處理一樣都work

會長仲講緊衝一百萬
你cover而家俾咩佢

唔需要有 因為觸犯咗國安法

你唔係話人冷血仆街咩

都係真香好D

做到咪唔係，得把口咪係

可能yagoo係私怨撚

燒未

一般人都接受唔到啦
文字獄出現係2020年，仲要跨國執法

It is what I want

So, 原來咁就可以冇人性
唔理其他人係咪會全家餓死
咁唔怪得之啲建制派成日都拉到班低下層
因為，有啲人真係會餓死
你唔幫佢諗後路，只係拎走佢生計
咁佢咪會走去投靠對家囉

場仗打咗咁耐都仲未明？
你越心急，越想玩謝對家
對家牌面只會越強大
同支共打仗，從來都係心理行先

呢度巴打有才

坐監

什麼yagoo，請正名yadog

紅牌阿姑停賽

係5ch先睇到呢d野 外人其實好難企係日本人角度諗野

無講無政治定興趣 屌人只會趕客
大家心態咁好浮躁
講唔清楚只會變做波台罵戰
不如冷靜啲先

上個Po有人講，點知咁快出現

我係比人話果個呀

要靠鬼佬燒

最期待嘅畫面出現了

弟の姉

黑暗兵法，坐完監出嚟sub數同sc又爆炸性提升

o rly?
以前堆nico紅人全部都出哂黎YouTube 搵錢

5CH見到

叫 liver 喺 MC 鯖借啲意炸鳩佢啦

都紅唔番 鹿乃好似都未10萬sub

上個禮拜先開始睇shark 同接觸vtuber，今日就可以退坑

holo每月之星

Cover的政治主張
・支持打壓維吾爾人
・支持打壓香港民主化運動
・尖閣諸島是中國領土
・南沙諸島是中國領土
・台灣是中國領土

佢遲十年出世應該好紅 把聲同d高音屈到

之前haachama炸咗幾次 會長又屌鳩cover
依家兩個一齊坐 私怨撚yadog

咪好囉 踩得唔深 𠵱到幾多人踩得深痛苦緊

早幾日aqua先同hachama口爆yagoo

見到鹿乃個ch 我差啲覺得係撞名

宜家美國已經朝早10點
留名等真。炎上

下個咪係aqua

我都係 仲要一search有兩個

好彩有睇埋2434

其實佢有2個台 一個V 一個歌

佢好耐冇玩過mc本社爆破

但係佢v果邊都會唱歌

我都係前排先知鹿乃有做V
啱啱去睇下9.99萬

歌和サクラ去左邊有冇人知 真係消失左咁

睇到頭痛

變到難民咁款

宜家真係冇人客氣

踩咗一個月已經體驗到沉船嘅痛苦

早幾日先口爆完yadog

花姐年頭做完手術之後好似冇開live 淨係有放歌

Yadog

Aqua花生姐

頂唔順就肯定有 今日個餐真係冇乜胃口
不過又未到沉船

屌

上個post我講私怨黎好似都係你覆

對住班支那人又唔見佢咁撚惡

喺你心目中，點先算係夠惡
同支畜對屌，屌到忍唔撚住打到佢爆眼算唔算？
我同你講，我十幾年前中學時已經做咗
仲俾學校記埋大過
但我唔會擺班囡囡上枱，你話我守舊大男人思想都係咁話

而家已經都唱到上去

又唔係難民既 好彩唔小心踩多左星川修女鷹宮天宮個坑
夜晚仲有貝叔陪我

台灣翻譯人士

差少少10萬

今日聽町田唱歌好正 之前有人推我 但我果陣寧願聽船長個四人live

邊個烤肉台

有冇link RT下

就呢個名 我認得

係

Jeff Chang
最出名係翻譯過狗玩返校既片

想講又嬲又sad唔係好訓到

上個月先twitcast唱完

冷血都咁講 我就係要𠵱啲

クリス好慘 パトラ真粉但係パトラ唔肯同佢オフコラボ

慘，明明台灣人第三多sc係好事，竟然會搞到個vtuber要停播三個禮拜，傷害左vtuber又傷害埋啲觀眾。

佢係好多句

呢個如果係一般企業應該係hell mode

岩
奶得芝麻多遲早都會遇到
加速

都去到呢個地步 唔爭在喇
加速

係咩 見佢youtube依排冇乜動靜

做到咁大先燒到咁旺

view唔係sc wo 好似

匯豐

除左冷血仆街過左火其他都還好 上連登就咪咁上心啦 我諗佢都係嬲得濟先咁講姐

出得果篇垃圾文就預左番唔到轉頭嫁la

我覺得shark其實有啲委員長同桐生可可既9upper feel
總係覺得佢都會可能遇到好似pewdiepie咁既炎上

都係fd叫我睇
twitter出歌名

有幾多句呀 加埋十句唔夠

佢上個post都係咁

有無方法整到個平台
夾到錢比kson拉隊走人...
至少唔洗再睇支那面色
又有半企業既支援

抵死啦 咁多次教訓啲危機應對都係又慢又柒

想買啲酒清醒下

搞清楚係第三多觀眾
即係支那人用vpn入台灣睇
Youtube gen出黎show台灣支那人又唔抵得
搞到會長俾人停三個禮拜
成件事自篇自導自演
屈機

sjw

夾錢比kson就有可能 拉大隊走就真係諗多咗

你地係咪撈亂左 我冇講過冷血仆街wor 係兩條友jer住我話我迫人棄holo
一個話我冷血仆街
一個話我係咁嘲諷人

vpn都有好多入香港

慢真係唔緊要呢 唔出牌咪幾好

無眼屎乾淨盲，唔順眼block左佢算啦

咁撚憎台灣就咪撚用佢地server做ss v2r啦 又要貪快 個stat入左佢地數又唔抵得

自膠。

到時出到嚟又唔抵得架喇

一齊文字晚酌配信

sor 睇錯左 又係wo

上完fb twitter reddit cover page屌cover都係好大無力感

Cover永遠都唔會學習架啦死心啦

FF少陣啦

淨係諗到可以集體罷工玩到佢破產冇錢打官司直接解約 但係肯定會變第2次.live

屌你老母BOMBA咩 自己開平台

已block 呢個時候係度趁火打劫完全唔明咩心態

人哋話夾錢啫

佢係搶口啲 態度冇咁好啫
可能係平時呢個po太peace

有啲驚自己依家開始睇彩虹 年底就見到彩虹做啲同今日差唔多嘅嘢
不過彩虹啲客群針日本多啲 唔會奶共掛

好難 應該冇乜邊個肯跟 上個post都有人講過

事實係無野做到
我地真係數字黎
再多再少都對Cover無影響

平時應該都真係唔會認真嘅
不過今日咁大單野, 撥兩野都可以好燥
大家都讓一步啦

成班垃圾

離開左holo一定搵唔返而家咁多
邊個肯走姐

冇啦 鹿乃個花寄日本都紅唔起 結果都係靠B站搵錢 佢旁邊幾個食埋鹿乃個名都係帶唔起

彩虹營運會做嘢

holo開咗歐美大水喉，唔會奶共掛

你認真?

cls 偶像部翻版咩

巴打啱啱放監

反串啦明顯

其追左個零月知道hololive係咩取態點都有啲心理準備
只係冇諗過咁快爆兼且處理方式會差到咁

如果你嘅目標係安撫支那狗 避免俾人洗版同針對 就一定要快手 拖到發晒酵先跪真係on9 搞到咁大 就算同一晚搵星街同FBK沖sub都唔會轉移到視線

奶撚左先講而D野

佢唔係反串咩

想講明明冷血仆街唔係我講 而家入晒我數
個rushia張台仲扮晒正義話block左我 話我襯火打劫

我打左篇文話表態先係好事 你地唔棄等於飲鳩止渴

然後條友就話我冷血仆街 有冇諗過d v冇左收入會過得好慘

我串佢一句想睇咪睇 搵咁多籍口做乜
就比另一條友話我句句係到嘲諷人

跟住就不停係到屈我咩襯火打劫 咩引戰 點解冇人去講第一個罵冷血仆街果位rushia張台？

彩虹有中國金主

D人唔睇上面段字

純粹冇諗過咁快
處理差就一定

嗱 呢味真係唔好講咁實
分分鐘一個屈尾十

保持安全距離最重要

睇真D係
真心膠左

ching 你喺邊個時空生活緊??
我有興趣過嚟你嗰邊觀摩下

三個禮拜好難捱 K台又未firm幾多號

點解會有人睇唔明呢個反諷

彩虹唔奶 sony都奶啦

Ching仲唔棄呀

靜凜玩原神計唔計先

雖然咁講好引戰 但係holo班人唔少都係靠箱推先搵咁多 你要佢地出去同其他人打隨時1/10都搵唔番 邊個同你走 ココ自己有實力就話姐

佢中國人 驚咩

屌, 柒咗

係咪要開燈

棄左啦 想睇三個禮拜之後咩消息
依家捕緊K台啦
連EN都唔會再睇

應該大家都係火遮眼

大家都累了 你們不要再打啦.jpg

Btw

Sony已經成為左膠訊息媒體

等同netflix及disney

35 停左幾個月添啦

神父生生世世都係中國人
驚閪

雖然很不捨得mori 但都忍痛un左佢

認真就輸了

我淨係想正名返姐 我無啦啦比人罵完我當佢氣在心頭
而家佢blcok埋我 仲幾條友一齊屈我引戰

35p嘅我：佢𠵱家幾時復出都唔關我事

就嚟燈爆，放過大家啦

居然一單可以冷處理嘅事發到咁大。
YAGOO，你真是蠢撚過隻豬。

我無講過
d v冇左收入會過得好慘
唔好俾條冷血友亂spin

哈士狗你睇開邊個V 些牙下

點解唔肯

咩戲

我都好鐘意睇Ame但唔明點解見到cover咁西都仲可以俾sub 同view佢

每日就係諗住捱完仆返黎睇木口 宜家咩都molamola

決定跟阿凜 愛麗絲 夜見一齊玩原神

唉 唔好嘈啦
大家都火上心頭 都變燥左
撥兩野就變呢個po 炎上

reply 之前冷靜D上返行人路 一人少句啦

佢入黎搞事 佢現充睇唔上班V

咪好lo,回復正常生活

佢覺得coco單野搞到其他人咪要罰
On99

Yagoo詛咒

紫禁之巔

咁旁觀者睇 雖然巴打你大意上講得幾啱
你啲代名詞 佢地 條友 個啲 係有啲曖昧

佢句句jer撚住晒 開口冷血 埋口仆街

咁樣引戰都冇人理 個個淨係屌我一個

我唔解釋比呢度d人block撚晒都唔知發生咩事啦

上個post d人名記得唔係好清 仲要搵手機打

上個post d人名記唔清 搵緊手機打渣
淨係記得兩條友不停罵我

如果會長被畢業
我諗佢會直接返美國再開直播爆晒holo啲黑幕

希望3星期之後件事會平息到

應該パトラ驚佢唔知會做咩 アンナ個休息liveパトラ話アンナ好番可以同佢オフコラボ アンナ係咁安慰クリス話佢都會有份 クリス係咁話無理

計我話就希望侵侵快D打柒共產黨
令世界回復正常

相反
燒足三星期

雖然退左holo應該會無咁好搵 但都想佢holo畢業

唔好平息喇執柒佢啦Holo

2019之後邊會唔明

問題係人有情緒 佢嗰刻接受唔到你呢個論述
佢唔開心屌你冷血
咁嘅情況下你要說服佢 你就要硬食
因為你屌返佢只會令佢唔focus係嗰pt 度
更何況你嘅態度又唔係好

你可以棄唔代表個個都即刻做到
咁你咁harsh做乜 起碼等佢calm down咗先啦
當然你單純屌鳩人 而唔係想其他人join就當我冇講過

支那果邊唔受

巴打你無錯

Btw上連登勿認真

holo無人出過聲點期待佢地肯罷工

屌你正阿

只想加速

支爆短期內難d 整返單箱爆thx
雖然都難

支那話明要炒鳩佢 cover連員工都保護唔到 算撚數吧

平息到又點
都已經傷左Haachama

不如打和啦 大家都係同路人 有人行慢咗 有人行快咗啫

成件事幾日本 屎忽撞棍入左大公司 隔離同事比上司逼到跳樓死左都冇人敢出聲

三星期後 美國政府都已經大概計到選舉結果

全球滅共全速進行

自己員工都唔照實在太on9，仲要係第一食水

爆箱Thx

變返haato

Cover自己啲錢
v?不了

斬自己最Top果批
Epic Move

聽日hololive會唔會工商隻垃圾原神

sio 業力引爆 holo

萌萌人 獨角獸又回歸.live

3個星期後
Haachama會唔會再狂氣D

B站班人直頭想coco死
根本沒完沒了

上報

新聞上新聞

無啦啦比人屌 好難有好態度

未夠

咁肯定會啦

Who is 赤羽心

係時侯開盤了 睇下邊條女會玩

講就易

Fbk

船長又j d女

真係核平咩

當Craftopia咁玩

屌你老母

當佢透明啦
有巴打瘋狂畀人負皮追擊 佢都冇屌返轉頭

堂堂世一都敢雪
你估你踢波啊

沉船長又係
有公連FGO唔J係要J艦B

點解我推果d咁鍾意花式奶支

個位巴打其實咩事 成日見佢一講野就好撚多負皮

先睡了 平時一個鐘前已經訓左

支那人堅係世界毒瘤
呢個世界好多問題都關佢地事

班v識玩就學coco幫hachama頂果下咁
齊齊show後台stat 一次過引爆小粉紅g點
仲有用過罷工 到時睇cover夠唔夠薑繼續跪自肅晒咁多v
唉不過班v太乖 都係冇可能發生

我都覺得係

你搞清楚咩係奶支未？你最多話佢玩支game

好多次想開post屌鳩班船長fan boy冇撚用

re dive 唔係同ぺこら工商過咩

yes牙

唔好諗得佢地真係咁fd

Fbk: 等我幫你地頂

侵侵一直好想打，因為幫到佢大選，而家不斷刺激中國，不過中國諗住忍到大選，賭侵侵輸

我真係唔想再見到今日咁 點解追ACG嘢永遠都咁辛苦

holo 未必有工商 玩就會玩既 當係奶共 開下b限

工商果班 彩虹 犬山 果d封測已經有得玩 holo都冇份

而家個個都黃金時期，搵錢機會，點罷
一係就好似呢條片咁 整d類似既音
等d v讀d反支口號既sc出號幫佢地罷

FBK都縮埋一舊 don't ff too much啦

始終大公司講到話違約

日本社會賠錢被炒仲慘過死

想知同居組點諗

Hea玩過下囉
一定係玩爛B多

COVER係奶支共團體
同支那簽左約
所以一定會有人直播原神

你唔搵政治 政治都會自動搵上門

幾時幫手ddos holo啊

Hololive v 有一堆病弱少女
仲有啲之前生活都成問題嘅
佢哋無條件跟機, 愛莫能助

所以咪話會變.live2.0

艦B其實都係船長玩得多姐
AQUA玩下停下

係幫中國嘢賣廣告

原來係咁

少女？

其實乜都關政治事

公連船長冇玩 佢剩係識 對不起優衣
peko有玩

所以我咪話船長你做乜鳩

屌你真係好仆街

我飲醉了 梳

Haachama係

大形勢來講，

未來兩星期BLM應該會搞鋪大鑊嘢

基於中國係原罪
e d同中國有關既問題再講落黎去一定係錯
接job ed做完就唔玩架啦,睇你針唔針住咬

渣架

就算真係fd
你諗下佢地係日本人喎

要說服人係咁㗎啦 呢樣野從來都唔易做
正正係是但一句都有可能趕走一個同路人
先要自己保持冷靜 之後想諗點解佢會咁講
知道佢想要啲乜 你先有機會說服佢
更何況係連登純文字就更加難 因為用字同語境都好容易令人誤會

知道呢件唔易 但係grp埋一班人
求同存異就要咁做

成班都係25+都唔係D咩秘密黎架啦
得閒仲可以笑下

可能船長玩過艦C
艦C真係垃圾到

妖, 咪咁啦

わため

草

唔差在啦 Flare

弟兄唔好食咁多redpill 啦

我覺得你一個網絡世界既公眾人物係到promote隻大陸game我覺得已經好on9
更莫講艦B抄襲艦C 等等既花邊野
好似幫緊外來種破壞本土咁

同居得
關係一定唔差既

好耐無見hololive日增咁多+0

神父有理

助選又唔拘呀

本身咸濕格
點頂支航個啲 先畫扑野姿勢 再擦走男人當立繪嘅R17圖

船長冇咁老都俾人當係BBA㗎啦

去bilibili玩原神咪岩反正 YouTube都冇人睇原神
廣告既野間間公司都接唔少

預計到
話左搞Coco一定會上新聞

我唔知你有無玩過艦C
我玩過艦C但無玩艦B
我可以同你講我睇人玩艦B都覺得好玩過艦C
除左艦變囡囡之外
兩個玩法好唔同

搞咩

咸濕跟35玩咸驚咪得

三期生應該得兔仔係比較年輕

知道係年輕嘅大概係 詩音 祭 Haachama 鴨鴨 空媽 Miko Aqua

但艦c營運都真係幾唔爭氣 淨係ui都搞左幾年
先俾艦b乘機入侵

西岸某幾個城市已經接近無政府狀態

配合埋NBA冠軍賽班黑人，

大選前肯定有好撚多花生

艦C宜家係田中嘅虐game 基本上要有愛先捱到落去
艦B玩過一排 玩法係新鮮 不過好快都會悶

ルーナ直程係負左啦
本身今日升到上310k的

應該其他地方ニキ都開始退 sub

睇個勢好多人unfollow
聽日再睇應該會好多人+0

唔好日本人啦，香港又有幾勇

唔係咩 個樣老啫

垃圾輪盤

海外居然清醒

鬼佬瞓醒一睇

其實係趺左 你click入去睇係見到啲人unsub緊

我唔係話個玩法
再退一百步
你開台玩隻大陸土炮古裝風啊少前崩3呢d我都當睇唔到你算
呢d起碼大陸game得黎冇呢種有抄襲構思味咁濃烈
掃圖抄圖呢d 我都廢事再拋出黎
我純粹想講個mindset係艦B呢種咁既產物係日本玩係一種破壞

大你，五期4個

日本仔先係大盤
好心班撚樣啦

一早訓醒哂啦 中午都黎緊 唔係個sub點解咁多post屌holo

燒

我唔講畫風
艦C太運GAME
UI唔方便
活動越黎越靠運
防空棲姬係隻GAME崩壞既開始
要24小時內係咁random抽到低甲再CI先有機會打死佢(利申:有拎到甲章)
又唔撚賣skin
玩法又悶

v po行一轉都見到咁多弟兄

舊登時代 有係艦Cpost見到巴打
我就兩隻都有玩過
我係on9仔 2019前玩過支航
其實到後期個啲玩法同gimmick野已經唔會理
都係變咗R17做賣點嘅農場game
佢本質同市面個啲刷刷刷 冇分別 只係加咗咸濕

導航又仆街
編成又仆街
玩到E5已經好似要福爾摩斯咁解謎

boss 打丙俾兩隻水鬼你嘆
真係不得鳥

有機啊

星期六晚多夜鬼

到我地休息 交番個場俾鬼佬ニキ

日本anti

燒柒晒佢分返啲資源比個人勢

艦雞啲畫／立繪咁柒都可以反超
艦C營運同 COVER 都應該哀同一樣嘢
食老本

agree

台灣都好重要

加唔加埋團長同シオン

我玩艦B好似捱唔到3個月
唔係咁鐘意玩game 玩到要起農場

你拎個 1.01 倍嘅

ching嬲到傻咗，禮拜一都嚟緊啦

真係唔捨得unsub埋兔仔 可以點做好

Redpills當飯食

果陣練兩隻艦練到改二覺得浪費緊人生就棄撚左

嬲到時間都停左兩日

全部一齊玩啦
唔玩會長隻垃圾Ark 同7DTD了

三期最細團長 25歲

佢哋未必會好care奶唔奶共 鬼佬好睇重cover唔係以班V為先 特別係你知佢哋好記住魔乃單嘢

艦B至少好睇/玩過艦C先啦
我見有時都有小遊戲

仆你個街艦C除左越黎越難
導航轉我去條死路成隊又刷過閃仲識咩

以前艦C成日見到有人30萬油打甲打唔嬴棄GAME

veibae live2d. 我覺3d仲好，難得佢有手套cap埋對手d動作

以為佢同船長一樣28 29

Hold著先囉
盡做

依家個心入面有條刺

唔知點解好睇唔慣團長同最細𠵱兩組字放埋一齊

調返轉先啱

ARK 有美帝國主義龍嘅遺毒
cover ban 啦

四期都有4個 一齊玩啦唔爭在

玩過fgo已經決定唔會再玩刷刷刷糞game
刷刷刷真係低能 浪費人生
劇情故事睇文字就算 反正有人整合

燒勁啲
唔燒唔識醒

嬲到痴埋線

美國時間現在先around星期日正午12點

美國時間

都講晒咁濟
不如估邊個唔玩

佢講緊美國班人未起身係因為琴日係星期六

一個鐘前嘅post推咗一半

Kiryu CoCo 係咪又改名做Kiryu Condom

要幾m先會繼續玩
講艦B抄襲艦C，如果講艦變囡，咁個概念又無專利嘅

被胸部蒙蔽了雙眼

要燒到仆街了

香港成點兩點仲有人嬲到要上連登燒

利申: 燥到仆街

你清楚

燒唔著
吹水姐

aki 冇左ark玩 要玩原神了

港台真係慘過地底泥

我鏝狗俾人入5粒都呢單咁嬲

講開年紀 冇記錯某三人組年紀都幾近 係咪因為咁先frd

會長 haachama

我連登清楚擔當

圍繞反支吹水 實質都係好嬲好嬲 只係唔係對cover呢個垃圾啦

最細可能玩嘅我反而係諗ちょこ あやめ同ころね

刷閃十年功 大破一秒鐘
攞左幾次甲章就棄了

日本燒得起先有用

美國都係
岩岩先知係Cover眼中係次等人

連登燒支那係default

在心中

傷到冇晒士氣仲可以點 喱個反而真係唔太好彩

Cover眼中得支那上等人

班玻璃人先至係好嬲好嬲，

不過佢地有共剷黨照住 同有所謂14億市場

信我 鏝城多數輸完下場會醒神

真係有玩過艦C先會明白果種痛苦

yadog我屌你老母

睇田中個樣就想打柒佢
食餅都食到成口屎

將Cn改做本社算啦

我以為フレア應該冇咁老添

屌你 好耐冇見幅圖

所以我都冇乜過去吹水

クラフトピアの配信史上、恐らくだがもっとも自然な導入をご覧ください。【物述有栖】
異世界轉生貨車

睇到張圖又唔開心多次

都係熄手機唔好再碌

岩岩出道既新人保護唔到
最撚搵到錢果個又唔保
coco之前話hololiver除左識抽你錢之外一d著數都冇 原來唔係講笑

生日又爆箱又被人大炒

睇twitter trending頭二係ホロライブ同bilibili

估唔到比巴打們講中 歌枠要唱紅歌了

廢就廢啦死鏝狗

意志要堅定

唐可可巴

9.4K Upvote了
燒得勁過Aloe單野了（當時得7K

Xlivia 有人陪佢唱啦

mod pinned thread係咪冇得downvote 點解負皮完係0

月頭仲有aloe走

咁係廢我唔怕認

holo唔會爆

Aloe PSTD
Aloe 2weeks
Coco Haachama 3weeks

my fish

我都比唔到負皮

真係鄧佢可憐

你一次郁哂兩個本家海外台柱wor

fish?

Cover識進化

依家只可以等攬炒 holo送coco畢業
但理智d諗 就算場外(唔計大陸)有咩行動有咩炎上都好
我都唔覺得會影響或者驅使holo會做到d咩出黎大家係滿意
唔通釋放coco或退出支國咩

有大中國睇住holo點會爆 肯定會千秋萬代

正常
Aloe新人啲人冇咩感覺
Coco睇左咁耐一定有感情

雖然我琴日先和西布朗

留名下個月郁FBK Aqua

香香js

有一大班襟兄弟唔怕

防火大使35一病出晒事

如果日本人真係燒得勁，

大公司隨時會割蓆脫脂

不愧係物述プロ
咁都比佢諗到

應該係ころね個as you fish?

支共話明要炒鳩可可

你都跪左一次 唔差在炒撚埋佢 等爆炸重生算

係郁就快喇 想睇cover收皮

家陣個勢最勁係狗兔船

原來係把手放開放哂班人自由
Cover 用心良苦

燈神出聲 脫脂有樣

再嚟一次威脅b限

上左一轉youtube
好多台仔翻譯組馬照跑 舞照跳
e.g. 比較有名既 月美兔單人推譯
我諗好多台仔fans連sub都懶得退

自己國家比人當做禁忌T-word 都唔會同支那人一般見識既呢份高尚情操 在下佩服

當班冷感撚就算唔理政治 作為一條死毒撚宜家女女被迫害 都繼續當無事發生

sor

Korone 十月一生日

睇最多就係haachama

正啦 加速主義好

郁FBK g chi

末代蘇聯咩
你估yahoo真係戈巴卓夫

Holo邊會退中國市場呀 一定唔會退我同你講
賭埋我條底褲都得

出道9個月 65萬訂閱 新衫都無件 版權又做唔好 玩得既game比彩虹少勁多 淨係識阻頭阻勢
你諗下除左個3D有咩係cover俾佢?

珍

咁愛支點會郁呀

Up 錯句野咪郁

唔知係咪EN出左
以前我記得coco仲多sub過兔aqua
依家aqua同兔過左coco而coco個sub數無乜點升

佢地未經過香港上年到而家既事係唔會醒

呢條友之前我無加過佢Channel
但係彈左幾次通知俾我
點做到

啱
支那人最興反轉豬肚

因爲haachama入坑

差啲可以成年拜我一次

Yes

Chinese find the weak point of japan company, this kind of thing will become more frequently.

巴打仲有追開咩講埋出嚟 等其他人避下都好

睇haachama之前我都有睇過下彩虹社
係得佢令我一直睇

好難長期高速增長 佢就係見開始慢咗先做翻asacoco嚟谷 佢出道一年都唔夠有呢個數已經好誇

因為你個地區睇V既野好鐘意睇佢個channel啲片
我已經set左YT home redirect入subscription

等你爆炸之後睇下會唔會真係有咁多YouTube觀眾真係咁齊心 咁有感受
好似當時我地高登轉黎連登
我依家就心入面點都有條刺 唔會再想睇holo
你一間公司閪到咁 我就算本身有好感果幾個V開台
我都唔想禁入去
但事實上holo計過條數 可能會有流失 但係接受之內
然後大家就繼續好嬲好嬲 仲有咩辦法

三期得銀火冇睇
En睇ame
避晒佢啦

就算經歷過都唔會醒
啲肥宅個死人性格
只要有動睇有v追 理撚得台灣亡國丫

比支那偷咁多本子都要奶共

照睇LO

就算香港都仍然有呢種人

只係經歷過之後多多少少都會有一批食會醒

polka直播都開始出現“free coco”留言

之前Facebook 有啲香港宅咪同台灣宅 因為支航 鬧過大交
都係因為台仔覺得禍不及妻兒個心態

屌你地唔好再講艦C啦
D回憶返哂黎好辛苦

你估會唔會整個mod禁coco同心

一批人*

好老實佢無做asacoco之後我覺得直播效果差左好多
佢又唔似兔aqua佢地打咁多機
呢排成日見係雜談就唔想睇

ptsd

所以係靠日本/外國勢炸下佢先識醒
如果會長真係決定從重生 我就算唔睇都會照sub/member

艦雞本身就唔應該出現

竟然降維度

艦B合作有冇心份想G

a

宜家真係好多人都PTSD

從來都無過
有段時間COCO急升，拉近咗

屌 sub list入面最後一個holo
照睇又有刺 唔睇又仲空虛
我就嚟痴線啦

真係唔得就剩係睇切り抜き囉

unsub啦

等睇佢ban晒龍 心所有字

越奶D人只會越憎佢

佢雜談同接唔多但係sc多 9月有3次雜談收到6位數港紙

到頭來受傷既都係班Vunsub我就唔會 最多cut/唔join會員

其實件事發生左都未夠廿四小時 仲有排發酵

諗咁多不如早d休息啦

你可能唔慶祝生日好啲

新衫holo不嬲都好少
你睇下白上第1件新衫隔左幾時先有

爭咩呀
兩個溝埋俾龍心入holo咪算

寒い

今日真係笑唔出sorry巴打

我本身都冇乜點睇coco開台
係上個禮拜五出去飲完酒翻到屋企見到YouTube推送佢個台比我睇 唱緊party rock 哇一聽心諗咁能難聽
然後果晚勁好訓 第二晚又見到佢開台唱翻同一首歌以為自己中左鏡花水月
呢鑊點都撐到佢底啦

bro, it's time to rest

我本來sub晒全部
而家都cut剩nene算

啱啱unsub晒
Watame 團長 Mori

cover做野未

上次暴雪，今次holo

始終冇勇氣按埋兔仔個unsub

對唔住大家同會長

same,8月尾入坑，呢幾個禮拜諗住唔睇都有啲痛苦見到呢度有啲睇咗幾個月甚至成年嘅巴打真係唔敢想像

所以唯一可以做就係聯合班鬼佬同日本仔一齊炎上

睇左眼5ch同reddit 好似越燒越大
feel到今次有機會炸

Polka:我想救救

E7防空棲姬
我由凌晨12點打到第朝9點
我Clear果時係屋企個廳大叫跑左一圈
屋企人以為我傻左

唔出奇 佢地不嬲個chatroom都有rule話唔好提其他streamer
ban左都只係會話跟返規距做

火山孝子

炸撚咩
成間公司入B站咪得

炎上就一定要

但大家咁樣unsub哂佢地 到頭來班v又係要無辜受罪
最多未做免費仔

台仔有能
我地連登仔無能狂怒

哇

最多睇cut
個ch 都唔想入

台灣都同你擺爛攬炒

臨訓都整單核彈料出黎

we know that feel,bro

台仔威返次

正啊喂

雖然咁樣拉完全唔關V事嘅嘢嚟講唔係幾好

講到真係講左咁

source

唔好再講喇

polka sorry

但youtube係咁彈出黎 心理有陰影架
唔通連youtube都唔睇咩
我自己unsub哂

氮氣加速

Reddit入面畫YagooBest Girl條友嬲撚到Del Post

台灣加速師

真係有人留底

我係咁彈polka

un唔unsub cut唔cut會員係大家既意願 我都冇法阻止
炎上就一定要 但只係覺得燒哂各位v 佢地都好無辜咁解

支那一系不嬲網絡惡霸

Show 一個block 一個

唔意外

飲多杯酒就上床訓
聽朝睇下燒著未

Quit youtube囉
心理平衡返先上

最on9其實有一大半時間係1-1刷閃

我仲有篇論文未睇

而家Anti規模係Holo史上最大
睇你點仆街啦今次

唔想做Kelvin

我唔否認隻game仲係好糞 但相比防空棲姬年代而家真係天堂 淨係友軍已經放多好多人過甲

斬腳趾避沙蟲

yadog

粉轉黑 今次holo真係仆得街 還願都有人留底

自尋死路

我係holo anti

班支那狗調反轉話 HK/TW 係 internet terrorist

印象中當年照月第一次登版個E7真係難到飛起, 最後放棄

正 啲fans既不滿一次過爆發

永遠係咁
你比民主自由洗晒腦 好似我地咁信政府先不用怕

我平時都剩睇唔留言
都忍唔住去Twitter 屌柒cover

Reddit班鬼佬而家先識嬲

上撚埋新閒
我在為DD好想睇Cover點死

癡線居然有人收埋住個backup

有心唔怕遲

果陣我應該係高登艦娘post第一個斬殺

果場仲要s勝

識醒係好事

Imagine her coming back after 3 weeks, and just saying "fuck china", south park style

成單野我了解完只能夠講一句

希望佢地真係識醒同埋知道點解會炎上
唔係純粹因為冇v睇所以好嬲好嬲

Aloe果陣果個官方Po個留言係燒足五日
燒到Cover做野先好少少咋

今次唔知有咩花生食

《如何將一手好牌打成八國聯軍》—yadog

知點解啦 仲屌緊標尿份聲明寫緊乜撚野 同埋做乜唔夠膽translate埋出黎做英文 你入去睇直頭有人貼埋台灣國旗出黎

學到野

認該係前者 𠵱家holo應該仲有人播 冇睇唔知

以後只會越黎越多人backup

以防你做初一我做十五

yadog 係咪師承柒婆

師承維尼

腩炒師

點睇都似會燒得越嚟越勁喎

班台仔諗住自私睇 點知𠵱家有用

緊係咪撚平息啦
明明可以掉淡左件事 cover係都要插自己v一刀
再係on99平息左佢 劇本永遠都會再出現

呢場戲開始好睇

咁撚勁 backup哂

我已經打定輸數龍會離巢
日本企業個個都一撚樣

係就好

而家班Fans變哂Anti，睇Cover點死

學Gura話齋要保持振作

成也coco敗也coco

你教我點解決
你奶左一次共 共狗而家要你炒可可 咁你炒唔炒

你除非聽日出聲明屌柒+割hololive cn + 緩刑可可先搞得掂

最慘支那果班auti你討好完佢

佢又唔會做fans只會更加得寸進尺

即刻放出黎呀屌
唔屌Yt屌Liver

咁多人mon Reddit 點解好似冇乜人mon 4chan
早兩日己經chink chink聲

Reddit多D圖睇

un都可以加返 當係俾個壓力都好

到時支仔嘈兩嘈又搞本社人
無限loop

我想睇下4chan 聽朝去望望先

唔識用4ch

唔知而家holo 入面既人會點諗呢
尤其係今日仲要趺左sub個d 空媽好似都趺 ...

唔識用4chan 搵唔到hololive個版

𠵱家都唔係選邊問題 你脫脂 大部分人都收皮
你繼續奶 其他人唔鍾意 大陸人更加合鳩你 唔洗諗掛

其實芝仔根本唔搞唔到佢地
係Cover自己跪
幫佢加速好過

我都係打keyword 望兩下

Thai Won

跌咪跌
而家無人Care而D

冇人理佢班垃圾自然會走/真香
佢地跪除非之後好多支共工商

推得你上天 自然可以踢番你落地

如果今日sub 都唔跌下
我係yagoo 真係wfc
呢啲表面功夫點都要做吓

我指既係holo 既成員
到而家有冇人係有提下呢件事

CoCo did nothing wrong
Cover did nothing right

Yagoo 一定下令一切照舊

你啱 忍痛做埋

4CHAN 好混沌+痴線佬多
正常冇事發生已經好多傻鳩係入面

燒下la
唔燒下唔識醒 等睇全部v要鎖會員限定留言

一個月前大家屌anti
一個月後大家做anti

水能載舟

連理應最frd底既同居組都唔出聲
都唔會期望班同事講啲咩架啦

同居組.....

咁5ch都多

要唔要開番個holo anti post集中屌

天使以前窮 就算想幫口都未必捨得而家咁的生活

你估我哋想㗎 咁起碼我哋唔係針對v 係針對公司 冇咁惡劣嘅（我估

DD變anti
萬般滋味在心頭

喂大佬呀
醒少少啦
就算撐都唔會做Show明面撐啦
暗地裡有理解同埋撐已經夠啦

暫時睇到得幾個跌
WFC

望撚著同事比人搞都唔出聲

兩點半 仲係好憤怒

最貴既野食只係諗到3萬羊既天使

佢地敢咩？
諗下好啦

講到最後係部switch最貴

風水輪流轉
而家等緊條Fbk還願片

日本人順從文化
最ON9果種

分post會柒

細個餓到食草 唔好逼天使

今晚訓唔到 聽日SL算

same shit bro

如果分咗holo post 真係柒到仆街

小人物（而單野上面）
搞到費事

講真我係可可 見到天使想幫口都叫佢唔好la..
難得有新的生活

kanata
我都唔想的

我預今晚通頂

如果轉去彩虹就真係一巴打落yagoo 塊面度

通頂

好老實講句見到自己同伴咁都無出過一句聲我唔覺得佢地有幾無辜，我holo單推シオン，見到佢一句野都無講過真係睇唔落去。你話我唔體諒又好無情又好咩都好，之前又同會長咁fd又咩無敵彼氏，依家就完全無聲出咁，真係唔知講咩好。佢唔表示企係會長果邊我唔會再睇佢，都唔會sub番佢。

Reddit置頂個英譯垃圾文仲未敢比人投票

放過PP天使啦 太慘

彩虹夠膽我人人membership

Utube竟然開始跌sub

無人想搞佢
哂時間

轉我就覺得好難啦 我個人都想會長畢業

但轉去彩虹班支那狗咪一樣會咬住唔放

彩虹都未必有膽量去收

kanata 我都unsub咗

回家吧！ 出邊風大雨大

今日見到火雞覆coco個跪post 下面就有大陸佬話你係咪都想燒

4chan本身好多人唔鍾意coco
宜家都反彈

入得支那市場預左會有呢一日，只係冇諗過導火線會係咁雞毛蒜皮

搞佢做乜

整定既
陳同佳都係咁

巴打 你個名

果班友全身都G點

要炎V我會炎FBK囉

火雞係vtuber之前 係一個holo死忠

又邊會估到係yt 直播 會俾一個睇唔到yt地方燒

true
畢左業之後未必有企業勢敢收

心心同會長份道歉聲明下面得火雞同rbc有講嘢 話等佢哋返嚟

傻閪yadog有理冇理個個都簽晒轉播先

會長俾人燒 唔去了

等睇全世界 還願片
之前大大聲話攬人 而家出事乜鳩都睇唔到

耳鳴跟一世,有錢都唔知心理頂到幾耐

要記住2020-09-27 呢一日

問holo法律部有野做未？

咁撚戇柒鳩好難唔反彈

出句聲都好呀

冇錯 我哋葵皇同笹公主好歡迎你回家

玩緊抖音不了

合理啊 哪次不合理了

Fbk: Bilibili 占我30% 不了

燒都燒Fbk
少主喎

YAGOO 就是法律

我今日全身都Bilibili比 不了

咁睇得起日本人

日增好似返左一年前

快D負啦

Goo你老收口啦

Holo世界級Anti黎緊啦

我地呢邊瞓左就到鬼佬個邊繼續發酵

接力

有D已經負左 不過未顯示

THINGS COVER STAFF SHOULD DO FOR THEIR TALENT
>Help them organize schedules
>Talk to other managers to help organize collabs. Say one stream Holo A says she'd like to collab with Holo B someday but she's too shy to ask. Holo A's manager should at the very least float the idea to Holo B's manager.
>Get permissions for games they want to stream
>Keep track of their physical and mental health. If it looks like they are getting burnt out, give them a break.
>Make sure their connections and equipment are functioning well. Buy or reimburse them on things they need to stream. Lobby to fix problems with models or rigging if there is any.
>Watch their streams when possible and monitor any technical problems or interruptions
>Teach them basic coporate OPSEC, research and scrub their past lives to avoid doxxing
>As much as possible, keep track of Antis. That's not to say every anonymous comment can be followed up on, but if some guy says he knows where a Holo lives and is gonna visit her, maybe take action.
>Teach the newer ones how Hololive works, what will be expected of them, both from the fans and the company. This includes memberships, concerts, collabs, merchandise, pricing, etc.
>Support and protect them from outrage nothingburgers by Antis (this includes easily offended insectoid bugmen)

THINGS COVER STAFF ACTUALLY DOES FOR THEIR TALENT
>Harass them
>Stalk them
>Hire SEAniggers who will harass and stalk them
>Teach their Holos to apologize for mistakes the company made in an attempt to shift blame
>Kneel and bootlick angry Antis and suspend their talents hoping it will appease them (It won't RIP ALOE)

from 4chan

邊止30%?

本身幾個鐘後仲有asacoco睇

Fubuki 跌返落89.9 笑死
同bilibili 一齊跌囉
利申:unsub哂

yagoo
yadog

今朝重睇緊火雞 冇諗過夜晚就轉做anti

ching有冇link，4chan真係好難用

當發生那件事情後，桐生ココ的更衣櫃多了一根鐵棍，我想她是用來防身吧。

玩夠好回家喇全部人等緊你一齊玩啊

記錯啫 之前只係留意0.2

4chan果D都要訊息唔流通,仲衰過5ch

ENGEN2: HoloEVIL
coming soon

好柒ar 少主
駛唔駛開多次慶祝 900k

好彩連登除咗鹹相 其他都好流通

可以預測定下年v邊個做龍頭/邊個爆箱

我都無諗過可以係Vtb睇到台灣旗

慶祝多次啦

呢個post d人憎fbk??

下個標題:全人類unsub hololive

沖多次90萬囉 又有sc收

我都unsub咗

2434

逐個unsub佢地youtube同twitter嗰陣個心都乸住乸住
但係諗到自己遲啲都會好冇骨氣咁sub返就unsub得好輕鬆

應該第一個慶祝完 唔夠一日跌番落去的人

唔憎嘅 營業之盾薄過0.01 今次連相信佢都冇

唔係話憎

不過佢之前聲大大講過會撐自己友

到有事又笠水

再加上佢有食bili水喉

而家變成咁 比人針都唔意外

我最鐘意就係見到d藝人/公司明明無錯 但係為左錢向中國認錯道歉

我unsub 個陣火遮眼
勁撚快手

呢個心態幾好

fbk : 我睇唔到 唔知道

營運如果做出不合理的動作她會離開
那她現在在想什麼？
合理啦 哪次不合理

Ai 嘅百萬魔咒

做得holo anti要插member 先插fbk 係常識
各國通用

真係冇諗過holo日增係會減
平時1000起跳 4000-5000都唔出奇

有冇人可以講下狐狸飲醉同老師開台瞓教係咩事

佢今次件事咩角色冇人知 我又冇特別憎佢 但真係unsub晒所有人 除咗心心同會長未

我unsub全部

Fubuki真係算台柱 大佬級
你乜都唔講就預左比人插嫁la

林鄭
民意低我會離開

火雞係我最唔想un嘅一個 因為佢今日仲有回覆會長火雞真係好善良

我魔乃 會長 心心未unsub

得番haachama同會長+1

so pure so true
just a pure pekora fans

Holo篇殘體字文奶共到仆街
覺得郁會長機會都大 唔知會唔會轉生去EN

依家仲有iofi みこ はあちゃま 月下 荒咬オウガ同會長未unsub

佢真係追星先入holoen

最大粒係佢
講過保團友又係佢
而家唔出聲又係佢
同B站最有關係既都係佢
同Reddit有關係既又係佢
而家仲有還願片
一定第一個燒佢架啦

咪燈呀Dllm

但好dum本，一次三套
同埋個畫師都幫holo兩個成員整過

有請神父

真係 雖然好難 唔該大家一齊unsub

35
我都唔知用心情見35返來

聽日要返工但訓唔到

唔知用咩心情見35返來

咁比人掉過去 我估佢唔撚做算

Unsub haachama 我都猶豫咗好耐
作為haaton 我都想佢快啲600k

各國通用真係笑左

得把口既廢物
利申我係Anti

橙巴仲係唔係到 又就爆

應該只係覺得出完公告之後fbk個雜談全完冇提過出事個2位,同埋之前係twitter講過公司迫人做唔合理既野佢會唔撈
而家反差太大,有D巴打接受唔到

已經預定SL

holocn

訓唔撚到

咁夜都推咁快

Diu

前個post講過下想推下彩虹
因為人數太多
我覺得都係由精華入手比較好
佢個官方有2個頻道有唔少精華,配埋D小動畫

中文翻譯比較少,不過都有D

依個channel出一星期爆笑合集

英文譯都有D

有時做人講野唔好咁盡
保護D細的 而家保護到D乜

35一返嚟見到散晒會咩反應

OAO

我本身無sub會長同心，依家sub咗佢地

大家unsub都有唔同體會

本身都期待星街50萬訂

到頭先開歌回 聽左一陣 越聽越唔岩feel

明明會長住你隔離 可能你都係用專業態度唱到尾

就算見到好快就達標 都冇咩感覺

最後都係unsub晒holo 除左心同會長

本身都係睇精華多 所以推薦好多都係holo果邊既

連holo精華都唔想睇 睇左一陣2434既精華就去打機算

打完繼續追post

由無力感好重 慢慢變到想快撚d再燒旺d

炮灰華生

請把holocn革除V籍

Anti為左做鳩人會記起佢以前講過D咩

Fbk:i covered cover

自肅緊600k冇意思

睇番上面

人民幣將一切合理化

之前畫咗張シオン嘅fanart(唔好睇嘅)做自己icon
結果依家最先unsub嘅係シオン

佢做乜春

holocn都跌緊喎

不如係（76）後面加hololive anti串

精華實在太多,真係唔知推邊條

其實我個人係鐘意D茶番同企劃多,不過未入坑應該冇人會睇,翻譯又少

天使第一個見紅

唔好話做鳩人講到無中生有咁

Fan革野狗唔革有撚用

天使

咩website?

我單推fbk 都覺得佢唔岩
老實講 出下道歉信 中日唔同版本 根本係呃支那豬 唔算真心道歉
但係屌你無做錯到罰3個禮拜真係on99 社內無人反過枱??

見到佢咁樣都有啲慘
係因為冇開所以加少咗定因為都係同居組但係唔出聲而減多咗

停三周=放假=唔洗做

又點叫迫人做唔合理既野

唔預fbk有咩做到，最多罐頭文期待佢地回歸
Trend都有d危，深夜好難keep到聽朝
又撞半澤直樹

有冇人今朝嗰張支那v嘅圖 想重溫下啲高質model

今日唱歌接力,不破唱得幾好平時好少唱

數字已經唔重要

唔係呃大陸人 明明就係想呃日本同歐美

冇錯叫人跪算唔算不合理

全人類unsub hololive
你睇兔仔都係+1000 聽日訓醒就會全紅

無翻譯係最大障礙，呢啲無計唯有周不時宣傳下自己鐘意既v希望有人走去睇

係時候轉睇格離箱了

search holostats

我估佢係叫華生小心身體唔好chur住開台

佢會係單野爆發後第一個直播既人，應該會有好多人係直播度講單野

但係點解張圖咁似心心

陰鳩公

心心果張改圖黎

佢今日先同船長做完個vr 我諗正路都唔會跌sub啦

聽日roboco重有大型合作
我急不及待想睇

之前有講過cover咁做係為左保住某幾個係b站既水喉

不過就算比你保到

最後受影響既只會係其他member

V界仲有幾多年命

holo應該入左唔少人再加埋evil.難民
不過有男女混合應該飾走唔少

因為都係金毛

同埋都係癲既

燒烤post真係快爆

係轉生就唔留chinalive啦

我明
但又開作戰會議又出唔同節目
最後竟然係我自己unsub
唉

好似以前MC茶番咁，太久既片真係無人翻譯
真係有心想去追就唯有上Niconico度搵

不過唔洗擔心啦
Fbk直播乜事都無

下次就唔肯定了

屌好似你呢個講法岩d 如果依家係罰3個禮拜既話
姐係真心同支那道歉 ... 呃鳩日本豬同美國豬..

新PO